張子強點解咁聰明當年逃上大陸？貪大陸有死刑？

下？
有冇詳細知道既人士 解答下？
逃犯？

因為佢本身支那出世囉

沒收財產人民幣6.621億元，於12月6日被槍決
咁撚聰明
最尾又咪充共公國庫
可能習敗敗仲用緊

當年佢話要救葉繼歡，諗住炸開赤柱監獄，返大陸買裝備丫嘛

原來係咁

跟住超人落柯打，報返個仔比佢標參ge仇

當初張子強，葉繼歡同另一個賊王想合作係1997香港主權回交俾支那果陣做大單野，可惜最後失敗左

如果成功 佢同葉咪爭做香港皇帝

原來真人真事？

支那比錢就得

港英皇家警察政治部，專做呢d野暗地送中
佢點會咁撚蠢自己返去受靶